由今日開始，我將會係一個絲打

小妹初黎報道🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
請各位靚仔巴打唔好chur小妺😣😣

你之前係巴打?

我而家係絲打

你一陣真係變撚左翠絲就好笑

咁碌鳩點處理？
切粒煲湯？